點解日本人冇諗過出武俠av用點穴黎取代時間停止器

又可以拍下古風，又可以吸引武俠撚

最重要係點穴同埋男女雙修練功

例如拎神鵬俠侶改篇

第一幕就係古墓時，楊過成日偷睇姑姑沖涼打丁，係姑姑訓覺時顏射姑姑

第二幕就歐陽修點左小龍女穴，再強姦小龍女

第三幕就尹志平執死雞，迷姦小龍女

再放楊過係樹後面j佢地

比多d錢查良鏞就可以買到版權

再搵幾個台灣女優下海

歐陽修幾時識點穴？

打錯 係歐陽峰

係入面個個都識點穴啦

再賣去中國，應該好多人睇

睇黎條橋冇人buy

[/quote]打錯 係歐陽峰

係入面個個都識點穴啦 [/quote]

屌你老母歐陽修
笑到getget聲

（笑）

樓主有潛質做av導演，有冇諗過過日本發展

人地文武兼備

點去發展

要拍中國特色

楊過成日偷睇姑姑沖涼打丁

Link

係個冰池整蛋花湯

嘩仆你個街 尹志平今鋪真係可以破你膠處

歐陽修

屌

灌醉啲女

Gv可以寫佢同王安石

歐陽修真係笑撚左

段正淳 可以拍套AV系列出黎

搵加藤鷹演，用六脈神腳

劍

六脈神腳 呢個好笑

都好，唔洗比版權

六脈神劍運功指南

樓主打錯字，意外創造左啲更加好笑既idea

歐陽波比丫笨

六脈神腳
似係女優d招式玩腳交

因為你講緊既係中國古風
日本人就算諗到拍古風
都係本多忠勝個D
係諗都諗左自己國家先啦
點會諗其他國家

戰國無慘

樓主你講乜撚野

屌到姑姑都變二茹

樓主有創意，香港有希望

浪客行AV版

點邊個穴？

日本人用忍術架嘛

多重影分身屌西之術

成套金庸夠拍幾十年AV

有冇av 大師知無慘系列有冇真人化過

X men quicksilver個隻有冇得諗?

我可以拍X men quicksilver既女優視角

利申想射既話5秒就射得

吾射不亦精乎？

認真post

唔通美國啲av拍正義聯盟又真係買左版權咩

睇av姐

金庸咁貪錢

巴打想拍點穴av?

時間停頓係大部分男人性幻想既情節

點完你個人唔郁
但知你做緊咩喎

時間停止係做完可以當冇嘢發生過

兩個概念嚟

但點完可以玩夫目前犯

整套港產 av 啦

本來見到歐陽修都仲忍到笑
後邊見到招六脈神腳，係公司笑到痴咗線

點穴都係大部分採花賊既幻想情節

整返個華山論劍

迷香先至係

難怪大理段氏屌咁多女
連段正淳都有仔

睇到歐陽修笑到我
Btw李莫愁可以同小龍女⋯

留比段譽

日本咁中意三國都無

一陽屌

第一時間諗起無慘

歐陽修仲唔係醉拳

即時諗起徐錦江d三級片

佢做咩角色

唔太記得，有套唔記得咩戲，扑野仲要玩輕功，係竹林飛黎飛去屌西

留名

好似有得諗

係唔係咩"月光變月經,一定有妖精"同"徐錦江變撚樣"果套?

好似係，個時睇到O晒咀

田伯光尼姑放題

最後扑左

韋小寶已經夠拍好多集

往時南饌未通，京師無有能斫鱠者，以為珍味。梅聖俞家有老婢，獨能為之。歐陽文忠公、劉原甫諸人每思食鱠，必提魚往過聖俞，聖俞得鱠材，必儲以速諸人，故集中有《買鯽魚八九尾，尚鮮活，永叔許相過，留以給膳》、又《蔡仲謀遺鯽魚十六尾，余憶在襄城時獲此魚，留以遲永叔》等數篇。
——《避暑錄話》

歐陽修鐘意食魚生
藉口去梅堯臣到食魚生，然後扑女

妓院果場劇目正確係多過8P...仲有毛東珠...

歐陽修與外甥女及兒媳二三事

屌魚

江湖人稱:六一居士是也

三國

點會賣

叫楊悔, 小龍侶, 尹智平, 歐陽修

仲未有人貼徐錦江點鳩翁虹穴老強個條片？

歐陽靖啊屌你

無點穴但時間停止有囉

整番個 華山論腳 成班汁男係度圍住隻腳奶

五穴齊開

想睇歐陽修一路吟生查子•元夕一路屌小龍女

除左班女優d金胸罩 鐵布衫

時停：女方唔知道做緊愛 點穴：女方知自己比人屌緊

東淫 西痕 北撚 南鳩 中神棍

去富士山上格劍算啦

六大派圍攻光明頂.........d女

唔要時間停止

汁男都計埋

要揾姜大衛做男優

可以整部［某黨高層雜交］

做田伯光？

諗起都扯

咩戲

滿清十大酷刑

因為大陸佬，香港豬都無比錢買av,日本仔又唔興玩點穴

你哋睇咪又係不斷飛去戲肉